{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078221?place[place_type]=GID&place[gid]=1078221&place[latitude]=37.1670467929&place[longitude]=126.6187455622&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 작은섬펜션"
    },
    "text": "済扶島の心地よい憩いの場、小さな島ペンションは、済扶島の海辺のすぐ隣に位置する小さな島ペンションです。 様々な客室が用意されており、宿泊客がリラックスできます。 A型ワンルームからD型ツールームまで様々な形態の客室があり、それぞれの客室にはTV、冷蔵庫、ガスストーブ、炊飯器、流し台などの炊事施設と便益施設が完備されています。 また、広い駐車場とバーベキュー施設、キャンプファイヤー施設など様々な付帯施設が備えられており、宿泊客の便宜のために用意されています。 済扶島の憩いの場、小さな島ペンションは幸せな思い出を作っていきたいお客様のために最高のサービスを提供しています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ペットと未成年者の入室は制限されており、予約人数が追加で増える場合、事前にペンションまで連絡してください。 また、ペンションの施設が損傷したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負わなければならず、喫煙は指定された場所でのみ可能で、無分別な娯楽や飲酒は控えてください。 駐車場が狭いので、1部屋に2台以上の車を駐車することはできません。 それにサッカー場はありませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはTV、冷蔵庫、ガスストーブ、炊飯器、流し台などの炊事施設と便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者やペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が追加で増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊人数が追加で増える場合は、事前にペンションまで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場には制限がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が狭いので、1部屋に2台以上の車を駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設が損傷したり紛失したりした場合、誰が責任を負う必要がありますか？",
            "answer": "ペンションの施設が損傷したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負わなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 371
    }
}